究竟美妍bbg有冇後悔過個陣俾個mk仔溝左？

如果個陣留係yg 以blackpink 出道 成就會高宜家幾多
起碼唔洗好似宜家咁 係gidle俾重醜閪女人打壓冇得發圍

我❤️美妍

blackpink=成年冇得cb

Black pink = 做妹仔

起碼多人識啲又唔洗成首歌得10秒唱
做廣告星都搵多宜家10倍啦

死gay佬摺埋啦

關你撚事咩恐同狗 咪撚入嚟我po 啦

個時因為拍拖而被踢咩？

反小娟=唔正常=gay佬

痴線 就算係都係 gay 佬係因
不過俾重醜嚇撚到攣咗都有機會嘅

留YG可能畀小公主打壓喎

可以做我地4個嘅化妝師

做小公主妹仔好過宜家做重醜妹仔啦下話

吓乜原來佢俾mk仔溝咗==

你個陣得10碎唔g 都好正常。。。

尊重啦。。。

好彩無係bp
格格不入

點格格不入法 好啲定衰啲先

你係咪要叫牙禿做noona

小妹叫開언니==

其實美延(我女友)同JISOO(我女友)都唔係太岩BP
太令 唔係YG樣

你陰陽人 兩個都叫得

又關你事?

下 美妍話你唔掂滿足唔到佢 飛咗你好耐啦
jisoo 呢啲95老女人留番俾你

bp 就似整容樣
gidle 又靚得滯

去twice就啱啱好